美國時代雜誌（Time）2019時代「百大影響力人物」出爐！

韓團防彈少年團是藝人名單中少數並非在歐美出道和發展的藝人，美國創作女歌手海爾希（Halsey）形容：「人們如何統治世界統治？需要非凡的才能、魅力、善良、為人著想和奉獻的精神。但這仍缺少一個關鍵：推著你前進、清除絆腳石，每晚用他們的眼睛在夜空中尋光明的忠誠粉絲群。透過這些，BTS已經達到巔峰。」

上面型好多WO